
2013-02-28T23:32:0Z
ekonomi
Meclis Genel Kurul toplantısında konuşma yapmak üzere kürsüye çıkan Kosova Başbakanı Haşim Thaçi, Vetevendosje Hareketi milletvekilleri tarafından protesto edildi. Thaçi'nin kürsüye çıktığı sırada kürsü önünde pankart açan 2 milletvekili burada uzun süre kaldı. Kosova haritası üzerinde Sırpların yaşadıkları bölgelerin kırmızı renkle işaretlendiği pankartta "Haşim'in Kosova'sı" yazısı yer aldı. Başbakan Thaçi'nin kürsüden ayrılarak şartların oluşması durumunda konuşacağını belirtmesi üzerine toplantıyı yöneten Sabri Hamiti oturuma 15 dakikalık ara verdi. Başbakan Thaçi, milletvekillerine, 19-20 Şubat tarihinde Brüksel'de Priştine ile Belgrad arasındaki diyalog çerçevesinde Sırbistan Başbakanı İvica Daçiç ile gerçekleştirdiği son görüşmesi hakkında bilgi verecekti. Meclis'te konuşamayan Kosova Başbakanı Thaçi daha sonra basın toplantısı düzenleyerek, diyaloğun Kosova açısından faydalı olduğunu belirtti. - PRİŞTİNE 3 62 33 0
